{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059229",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68769&adcno=5&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "카라반랜드"
    },
    "text": "青い海と森の美しさで旅をお楽しみください。 室内では禁煙や肉類の調理は不可能で、靴を脱いで利用しなければなりません。 入室は5時から可能で、退室は11時以前に終える必要があります。 無料Wi-Fiを提供し、客室は全面禁煙です。 ペンションでは客室利用の他にもプール利用が可能で、夏季には5月初めから9月末まで運営されます。 プール利用の際にはラッシュガードや水着を用意しなければならず、バーベキューを利用したい場合は炭とグリル利用に追加費用として20,000ウォンを支払わなければなりません。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしでは未成年者の利用が不可能です。 ペットの出入りは許可されておらず、利用施設の紛失や毀損は使用者に責任があります。 火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分別してください。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室で料金が変動することがあり、プールの運営も天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "客室利用の他に、プールも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際にはどのような準備が必要ですか？",
            "answer": "プールを利用する際には、ラッシュガードや水着を用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用したい場合はどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "バーベキューを利用したい場合は、炭とグリルの利用に追加費用として20,000ウォンを支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "室内で禁煙や肉類の調理ができない理由はなんですか？",
            "answer": "室内では禁煙や肉類の調理ができないようになっているのは、施設のルールです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は全面禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールの運営期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "プールの運営期間は夏季の5月初めから9月末までです。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのような条件で変動することがありますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数が最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊人数が最大人数を超える場合は、入室することができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は保護者同伴なしでは利用することができません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "はい、ゴミは分別してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 417
    }
}